臥底阻膠成身肌肉，玉碎派只係十幾歲細路，打條毛咩

成撚日話打埋阻膠，拉走阻膠，都要個阻膠同你差唔多身型先得架
如果個阻膠係卧底，咁咩打鳩埋阻膠，或者拉走個阻膠，真係得啖笑
係一對一既情況之下比卧底打到仆街或者抬撚起都得啦屌

臥

偷襲成功
咪當打少個